#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: Orchard.Users.AdminMenu
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Users.AdminMenu"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Users.Commands.UserCommands"
msgid "Username cannot be empty."
msgstr "用户名不能为空。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to list users"
msgstr "未授权对用户进行列表"

#: Orchard.Users.Handlers.RegistrationSettingsPartHandler
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.RegistrationSettingsPartHandler"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: Orchard.Users.Services.MembershipService
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Users.Services.MembershipService"
msgid "New account"
msgstr "新账户"

#: Orchard.Users.Services.MissingSettingsBanner
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Users.Services.MissingSettingsBanner"
msgid "Some Orchard.User settings require an Email channel to be enabled."
msgstr "一些Orchard.User设置需要经过Email渠道启用。"

#: Orchard.Users.Services.UserService
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Users.Services.UserService"
msgid "Verification E-Mail"
msgstr "验证电子邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Please enter your username and password."
msgstr "请输入用户名和密码。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Create a New Account"
msgstr "创建新帐户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Template.User.LostPassword.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Template.User.LostPassword.cshtml"
msgid "Dear {0}, please <a href=\"{1}\">click here</a> to change your password."
msgstr "亲爱的 {0}，\n"
"\n"
"请 <a href=\"{1}\">点击这里</a>来更改您的密码。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Template.User.Moderated.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Template.User.Moderated.cshtml"
msgid "The user <b>{0}</b> with email <b>{1}</b> has requested a new account. This user won't be able to log while his account has not been approved."
msgstr "用户 <b>{0}</b> 与电子邮件 <b>{1}</b> 已请求一个新的帐户。此用户不能登录因为他的账户没有被批准。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Template.User.Validated.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Template.User.Validated.cshtml"
msgid "Thank you for registering with {0}.<br /><br /><br /><b>Final Step</b><br />To verify that you own this e-mail address, please click the following link:<br /><a href=\"{1}\">{1}</a><br /><br /><b>Troubleshooting:</b><br />If clicking on the link above does not work, try the following:<br /><br />Select and copy the entire link.<br />Open a browser window and paste the link in the address bar.<br />Click <b>Go</b> or, on your keyboard, press <b>Enter</b> or <b>Return</b>."
msgstr "感谢您注册 {0}。\n"
"< br / > < br / > < br / > <b>最后一步</b> < br / > 要验证您拥有此电子邮件地址，请单击下面的链接： < br / > <a href=\"{1}\"> {1}</a> < br / > < br / > <b>如果您遇到问题的话：</b> < br / > 如果点击上面的链接无效，请尝试： < br / > < br / > 选择并复制整个链接。 < br / > 打开一个浏览器窗口，并在地址栏中粘贴的链接 < br / > 单击<b>转到</b>或按键盘上的<b>回车</b>。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml"
msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml"
msgid "Challenge Email"
msgstr "邀请邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml"
msgid "Challenge Email Sent"
msgstr "已发送邀请邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml"
msgid "Challenge Email"
msgstr "邀请邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml"
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml"
msgid "User Registration Pending"
msgstr "用户注册等待中"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml"
msgid "Lost Password"
msgstr "遗失密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ~/Modules/Orchard.ц/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.ц/Module.txt"
msgid "The users module enables user management."
msgstr "用户模块提供用户管理功能。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Remember Me"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Invalid username or E-mail."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Invalid username or E-mail."
msgstr "无效的用户名或电子邮件"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "The user <b>{0}</b> with email <b>{1}</b> has requested a new account. This user won't be able to log while his account has not been approved."
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "The user <b>{0}</b> with email <b>{1}</b> has requested a new account. This user won't be able to log while his account has not been approved."
msgstr "用户 <b>{0}</b> 与电子邮件 <b>{1}</b> 已请求一个新的帐户。此用户不能登录因为他的账户没有被批准。"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "Thank you for registering with {0}.<br/><br/><br/><b>Final Step</b><br/>To verify that you own this e-mail address, please click the following link:<br/><a href=\"{1}\">{1}</a><br/><br/><b>Troubleshooting:</b><br/>If clicking on the link above does not work, try the following:<br/><br/>Select and copy the entire link.<br/>Open a browser window and paste the link in the address bar.<br/>Click <b>Go</b> or, on your keyboard, press <b>Enter</b> or <b>Return</b>."
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "Thank you for registering with {0}.<br/><br/><br/><b>Final Step</b><br/>To verify that you own this e-mail address, please click the following link:<br/><a href=\"{1}\">{1}</a><br/><br/><b>Troubleshooting:</b><br/>If clicking on the link above does not work, try the following:<br/><br/>Select and copy the entire link.<br/>Open a browser window and paste the link in the address bar.<br/>Click <b>Go</b> or, on your keyboard, press <b>Enter</b> or <b>Return</b>."
msgstr "感谢您注册 {0}。\n"
"< br / > < br / > < br / > <b>最后一步</b> < br / > 要验证您拥有此电子邮件地址，请单击下面的链接： < br / > <a href=\"{1}\"> {1}</a> < br / > < br / > <b>如果您遇到问题的话：</b> < br / > 如果点击上面的链接无效，请尝试： < br / > < br / > 选择并复制整个链接。 < br / > 打开一个浏览器窗口，并在地址栏中粘贴的链接 < br / > 单击<b>转到</b>或按键盘上的<b>回车</b>。"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "Dear {0}, please <a href=\"{1}\">click here</a> to change your password."
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "Dear {0}, please <a href=\"{1}\">click here</a> to change your password."
msgstr "亲爱的 {0}，\n"
"\n"
"请 <a href=\"{1}\">点击这里</a>来更改您的密码。"

#: Orchard.Users.Security.FrontEndFilter
#| msgid "Can't access this website"
msgctxt "Orchard.Users.Security.FrontEndFilter"
msgid "Can't access this website"
msgstr "不能访问此网站"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgstr "密码至少为 {0} 个字符。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "New passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "New passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgstr "新密码至少为 {0} 个字符。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "New passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "New passwords are required to be a minimum of {0} characters in length."
msgstr "新密码至少为 {0} 个字符。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "User needs moderation"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "User needs moderation"
msgstr "用户需要审核"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "The following user account needs to be moderated: {0}"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "The following user account needs to be moderated: {0}"
msgstr "下列用户帐户需要审核：{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Please enter your username and password."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Please enter your username and password."
msgstr "请输入用户名和密码。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Register"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid " if you don't have an account."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid " if you don't have an account."
msgstr "如果您没有账户。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Lost your Password?"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Lost your Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Login was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Login was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "登陆失败。请检查后重试。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Username"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml
#| msgid "Sign In"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LogOn.cshtml"
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a valid email address."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a valid email address."
msgstr "你必须输入一个有效电子邮件地址。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "You must specify a valid email address."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "You must specify a valid email address."
msgstr "您必须制定一个有效的Email地址。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User {0} deleted"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User {0} deleted"
msgstr "用户{0}被删除"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Challenge email sent to {0}"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Challenge email sent to {0}"
msgstr "邀请邮件发送至{0}"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User {0} approved"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User {0} approved"
msgstr "用户{0}被批准"

#: Orchard.Users.Handlers.RegistrationSettingsPartHandler
#| msgid "Users"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.RegistrationSettingsPartHandler"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Create a New Account"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Create a New Account"
msgstr "创建新帐户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Use the form below to create a new account."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Use the form below to create a new account."
msgstr "使用下表创建新帐户。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Account creation was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Account creation was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "帐户创建不成功。请改正错误并重试。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Username:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Email:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Confirm password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Register"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "操作"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Choose action..."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Filter:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Filter:"
msgstr "筛选："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "All Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Approved Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Approved Users"
msgstr "已批准用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Pending Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Pending Users"
msgstr "等待用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Pending Emails"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Pending Emails"
msgstr "等待电子邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Sort by:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依据："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Filter"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Display a link to enable users to reset their password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Display a link to enable users to reset their password"
msgstr "显示允许用户重置密码的链接"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "Could not create user {0}. The authentication provider returned an error"
msgctxt "Orchard.Users.Commands.UserCommands"
msgid "Could not create user {0}. The authentication provider returned an error"
msgstr "不能创建用户 {0}。身份验证提供程序返回了一个错误"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "This option is available when an email module is activated."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "This option is available when an email module is activated."
msgstr "电子邮件模块被激活时，此选项才可用。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "The users module enables user management."
msgstr "用户模块提供用户管理功能。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Orchard.Users.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Orchard.Users.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "Standard users."
msgstr "标准用户。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Orchard.Users.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: Orchard.Users.AdminMenu
#| msgid "Users"
msgctxt "Orchard.Users.AdminMenu"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "User with that username and/or email already exists."
msgctxt "Orchard.Users.Commands.UserCommands"
msgid "User with that username and/or email already exists."
msgstr "相同的用户名或电子邮件已存在。"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgctxt "Orchard.Users.Commands.UserCommands"
msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgstr "你的密码需要{0}或更多字符。"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "The authentication provider returned an error"
msgctxt "Orchard.Users.Commands.UserCommands"
msgid "The authentication provider returned an error"
msgstr "身份验证出现错误"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "User created successfully"
msgctxt "Orchard.Users.Commands.UserCommands"
msgid "User created successfully"
msgstr "用户创建成功"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Access Denied"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Log On"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Log On"
msgstr "登录"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Invalid username or E-mail"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Invalid username or E-mail"
msgstr "无效的用户名或电子邮件"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Check your e-mail for the confirmation link."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Check your e-mail for the confirmation link."
msgstr "检查你的邮件中的确认链接。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "The current password is incorrect or the new password is invalid."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "The current password is incorrect or the new password is invalid."
msgstr "当前密码不正确或新密码无效。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a new password of {0} or more characters."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a new password of {0} or more characters."
msgstr "你必须输入一个{0}或更多字符的新密码。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "The new password and confirmation password do not match."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "The new password and confirmation password do not match."
msgstr "新密码和确认密码不匹配。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Windows authentication is not supported."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "Windows authentication is not supported."
msgstr "不支持Windows身份验证。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a current password."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a current password."
msgstr "你必须输入当前密码。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a username or e-mail."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a username or e-mail."
msgstr "你必须输入一个用户名或电子邮件。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a password."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a password."
msgstr "你必须输入一个密码。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "The username or e-mail or password provided is incorrect."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "The username or e-mail or password provided is incorrect."
msgstr "提供的用户名、电子邮件或密码不正确。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a username."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a username."
msgstr "你必须输入用户名。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify an email address."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify an email address."
msgstr "你必须输入一个电子邮件地址。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "User with that username and/or email already exists."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "User with that username and/or email already exists."
msgstr "使用该用户名或电子邮件的用户已存在。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AccountController"
msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgstr "你必须输入一个{0}或更多字符的密码。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to list users"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to list users"
msgstr "未授权对用户进行列表"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage users"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage users"
msgstr "未授权对用户进行管理"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User with that username and/or email already exists."
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User with that username and/or email already exists."
msgstr "使用该用户名或电子邮件的用户已存在。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Password confirmation must match"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Password confirmation must match"
msgstr "确认密码必须匹配"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User created"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User created"
msgstr "用户已创建"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User information updated"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User information updated"
msgstr "用户信息已更新"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "The Super user can't be removed. Please disable this account or specify another Super user account"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "The Super user can't be removed. Please disable this account or specify another Super user account"
msgstr "超级用户不能被移除。请禁用此帐户或指定另一个超级用户帐户。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "You can't remove your own account. Please log in with another account"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "You can't remove your own account. Please log in with another account"
msgstr "你不能移除自己的帐户。请使用另一个帐户登录。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User deleted"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User deleted"
msgstr "用户已删除"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Challenge email sent"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "Challenge email sent"
msgstr "已发送验证邮件"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User approved"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User approved"
msgstr "用户已批准"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "You can't disable your own account. Please log in with another account"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "You can't disable your own account. Please log in with another account"
msgstr "你不能禁用自己的帐户。请使用另一个帐户登录。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User {0} disabled"
msgctxt "Orchard.Users.Controllers.AdminController"
msgid "User {0} disabled"
msgstr "用户{0}被禁用"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "New account"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "New account"
msgstr "新账户"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "Verification E-Mail"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "Verification E-Mail"
msgstr "E-Mail验证"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "<br/><br/>If you continue to have access problems or want to report other issues, please <a href=\"mailto:{0}\">Contact Us</a>."
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "<br/><br/>If you continue to have access problems or want to report other issues, please <a href=\"mailto:{0}\">Contact Us</a>."
msgstr "<br/><br/>如果访问问题仍存在或想报告其他问题，请 <a href=\"mailto:{0}\">联系我们</a>。"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "Lost password"
msgctxt "Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration"
msgid "Lost password"
msgstr "忘记密码"

#: Orchard.Users.Services.MembershipService
#| msgid "Unexpected password format value"
msgctxt "Orchard.Users.Services.MembershipService"
msgid "Unexpected password format value"
msgstr "未知密码格式"

#: Orchard.Users.Services.MissingSettingsBanner
#| msgid "Some Orchard.User settings require an Email channel to be enabled."
msgctxt "Orchard.Users.Services.MissingSettingsBanner"
msgid "Some Orchard.User settings require an Email channel to be enabled."
msgstr "一些Orchard.User设置需要经过Email渠道启用。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Please enter your username and password."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Please enter your username and password."
msgstr "请输入用户名和密码。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Register"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid " if you don't have an account."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid " if you don't have an account."
msgstr "如果您没有账户。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Lost your Password?"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Lost your Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Login was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Login was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "登陆不成功。请检查后重试。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Username"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Username"
msgstr "用户名称"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Sign In"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml"
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml
#| msgid "Access Denied"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml"
msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml
#| msgid "You do not have permission to complete your request."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml"
msgid "You do not have permission to complete your request."
msgstr "你没有完成请求的权限。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml
#| msgid "Challenge Email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml"
msgid "Challenge Email"
msgstr "邀请邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml
#| msgid "Your email address could not be validated."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml"
msgid "Your email address could not be validated."
msgstr "你的电子邮件地址无法验证。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml
#| msgid "Challenge Email Sent"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml"
msgid "Challenge Email Sent"
msgstr "已发送邀请邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml
#| msgid "An email has been sent to you. Please click on the link it contains in order to have access on this site."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml"
msgid "An email has been sent to you. Please click on the link it contains in order to have access on this site."
msgstr "一封邮件已发送给你，请点击其内容中的链接访问网站。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml
#| msgid "Challenge Email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml"
msgid "Challenge Email"
msgstr "邀请邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml
#| msgid "Your email address has been validated."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml"
msgid "Your email address has been validated."
msgstr "你的电子邮件地址已被验证。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Change Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Use the form below to change your password."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Use the form below to change your password."
msgstr "使用下表更改你的密码。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "密码更改失败。请改正错误并重试。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Current password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Current password:"
msgstr "当前密码："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "New password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Confirm new password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml"
msgid "Confirm new password:"
msgstr "确认新密码："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml
#| msgid "Change Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml"
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml
#| msgid "Your password has been changed successfully."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml"
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr "您的密码修改成功。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Change Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Use the form below to change your password."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "Use the form below to change your password."
msgstr "使用下表更改你的密码。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "密码更改失败。请更改错误并重试。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "账户信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "New password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Confirm new password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml"
msgid "Confirm new password:"
msgstr "确认新密码："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Create a New Account"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Create a New Account"
msgstr "创建新帐户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Use the form below to create a new account."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Use the form below to create a new account."
msgstr "使用面的表单来创建新帐户。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Account creation was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Account creation was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "帐户创建失败。请改正错误并重试。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Username:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Email:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Confirm password:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml
#| msgid "Register"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/Register.cshtml"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml
#| msgid "User Registration Pending"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml"
msgid "User Registration Pending"
msgstr "用户注册等待中"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml
#| msgid "Your user account has been created but has to be approved before it can be used."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml"
msgid "Your user account has been created but has to be approved before it can be used."
msgstr "你的用户帐户已被创建，但被批准后才可以使用。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Lost Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml"
msgid "Lost Password"
msgstr "遗失密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml"
msgid "Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email."
msgstr "请输入你的用户名和电子邮件地址。你将会通过电子邮件收到创建新密码的链接。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml"
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Username or E-mail:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml"
msgid "Username or E-mail:"
msgstr "用户名或电子邮件："

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Send Request"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml"
msgid "Send Request"
msgstr "发送请求"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Add User"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit User"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Users"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add a new user"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add a new user"
msgstr "添加新用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid ""
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Approved"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "User is approved"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "User is approved"
msgstr "用户被批准"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Moderated"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Moderated"
msgstr "已审核"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "User is moderated"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "User is moderated"
msgstr "用户被审核"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "E-mail validation is pending"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "E-mail validation is pending"
msgstr "电子邮件认证等待中"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Approve"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Disable"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Send challenge E-mail"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Send challenge E-mail"
msgstr "发送邀请邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "User Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "Email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "Confirm Password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml"
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml
#| msgid "User Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml
#| msgid "Email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users registration"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Users registration"
msgstr "用户注册"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users can create new accounts on the site"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Users can create new accounts on the site"
msgstr "用户可在网站中创建新帐户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Display a link to enable users to reset their email"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Display a link to enable users to reset their email"
msgstr "显示一个链接以使用户能够重置他们的电子邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users must verify their email address"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Users must verify their email address"
msgstr "用户必须认证其电子邮件地址。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Website public name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Website public name"
msgstr "网站公共名称"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "The name of your website as it will appear in the verification e-mail."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "The name of your website as it will appear in the verification e-mail."
msgstr "你的网站名称，它将显示在认证邮件中。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Contact Us E-Mail address"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Contact Us E-Mail address"
msgstr "联系我们的电子邮件地址"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "The e-mail address displayed in the verification e-mail for a Contact Us link. Leave empty for no link."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "The e-mail address displayed in the verification e-mail for a Contact Us link. Leave empty for no link."
msgstr "在验证邮件中显示用于联系我们的电子邮件地址。如没有则留空。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users must be approved before they can log in"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Users must be approved before they can log in"
msgstr "用户在登录前须经批准。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Send a notification when a user needs moderation"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Send a notification when a user needs moderation"
msgstr "用户需要审核是发送通知"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Moderators"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "Moderators"
msgstr "审核者"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "The usernames to send the notifications to (e.g., \"admin, user1, ...\")."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml"
msgid "The usernames to send the notifications to (e.g., \"admin, user1, ...\")."
msgstr "发送通知至用户名（如\"admin, user1, ...\"）。"

